是 + 是 + 是 + 是 + 是 + 是+ 是 ... = 是

否 + 否 + 否 + 否 + 否 + 否 + 否 ... = ?

自己負評自己先，出咗個不知所謂嘅 post

樓豬=on9仔

Is.

9/10

是是是是是之後， 應該係oh my god 或者 fuck

睇外國片通常係咁

但果個否唔係讀否 係讀否喎

下但我讀開否喎
否唔係讀否咩

通常情況下例如否認 否定果陣就緊係讀否啦 不過今次樓主係講否極泰來 咁就要讀否唔讀否了

識得笑其實幾好笑
常b好波

樓豬今次真係公道翻一次

笑咗

😂👍